last of us個女主角唔係黑人都無人講係歧視？

仲有tomb rider, 如果用黑人做主角一定大賣

蘿拉都係同性戀？

黑人變性同性戀